點睇 陣式係死，人係生 既講法？

拋磚引玉先，睇下各位其他意見

陣式幫教練排陣 同規範球員既企位
唔同陣式對應唔同情況
例如 前後左右4個進攻球員對大巴
所以唔變陣=死，變陣=生

反證：庸才教練淨係識換人唔換陣
陣式唔變 球員都冇咩作為

享利同哥帥

冇follow佢地，係點？

嚴格黎講出咩陣教練就講埋點走位要做啲乜
有啲會俾自由度你自己發揮
有啲要你一定要跟佢個套
有時球員知教練個套唔掂自己去馬唔服從
賽前準確得好/有自由度/唔服從=人係生
但唔服又唔係大佬就可能要踢後備

陣式令到人生
完

個idea幾好，點解唔分享多D

前場1／3空間有絕對自由
中後場2／3空間一定要聽話

享利唔聽話之後入波
半場領先1：0
下半場即換

阿根廷同比利時互換教練, 阿根廷4強都入到啦你老尾